向革命義士致敬

香港人唔會比你地白白犧牲

我會用我既金錢去支援佢地

唉

有心為香港嘅香港人

見到依家咁都心淡啦

冇人會記得的了

求方法 我都想支援佢地

召喚gif

而家就係用現實證明俾你地睇勇武根本無出路，因為香港地根本唔會有人幫所謂勇武人士執骨，連日日屌人港豬既連登/高登仔都只係得把口支持，試問仲有咩人會相信勇武係有價值？

老實講 最撚嘔心就係你呢種人

香港人唔會比你地白白犧牲
同金鐘班左膠i will be back有咩分別

除左比錢真係唔知可以做咩

想捐錢，有乜途徑

推

慘手

完美推論